香港拍神奇女俠應該搵邊個夾邵美琪

心目中，神奇女俠 邵美琪
男一 羅嘉良
大姦狗 樊少皇

本身見到邵美琪笑左
跟住惗惗下都幾岩佢

邵美琪幾有戲味，正皮樓主

點解咁講

想起蔡少芬果套

因為佢眼神表情都有啲似ww

精甩bin

邵美琪梗係夾黃德斌啦

當陳豪死㗎

maggie同德斌都係襯啲

LM睇改圖

黃德賓個樣邪邪地🤦🏻‍♂️

Ching識野

以前已經有肥姐啦

好睇呀
香港superhero

邵美琪做Dr poison

蒙嘉慧做wonder woman, gg 做女皇，伊面做男主腳

Ok wow

故事點改

X2

套劇好撚搞笑

伊面既修羅場

有時笑其他戲d bug 位
好似槍戰把槍無限彈

屌夾撚哂 求改圖

係 有集抽活塞男水笑到仆街